[魔力寶貝] 魔力時光 半自助服 創服1週年

直播頻道:

想起被熊男打飛?想起雪山群屍亂舞? 想起挑戰綠先生的血肉史?
一個戰鬥系,生產系, 採集系配套都缺乏的魔力新區,誰能把握先機,誰就能成為王者.
自問對魔力寶貝很熟悉的勇者們, 你們敢接受挑戰嗎?

最新PK活動影片:

遊戲介紹/團隊理念:
[魔力時光] 伺服器由一群原魔力玩家設置, 主要以平衡方式呈現以往繁華的魔力世界,我們十分重視遊戲的平衡和可玩性。魔力時光 會將官方目前嚴重影響遊戲運作的任務、道具，寵物重新調整定義，希望玩家可以在一個公平公正的遊戲環境暢遊魔力世界。

版本定位: Ver3.7 + 平衡各種遊戲設定:
服務器線路:韓國高防線路 及 5星級數據中心管理
開服時間: 公測中
遊戲語言: 繁體
等級設定: 1Lv - 130Lv
技能經驗: 生產系技能 * 4倍EXP
戰鬥系技能 * 6倍EXP
其他類技能 * 6倍EXP (修防武/鑑定/醫生)*炸彈轉化暫不開放
魔石及寶箱: 魔石疊加量3 / 寶箱量3倍 (迷宮重組後可出現的數量)
多開限制: 同1台電腦限制5開

**部份常規設置**
卡時上限: 8小時
材料堆疊: 生產材料 80/組 藥水料理 3/組
技能費用: １００元技能 無折扣， １００元以上技能７折
升職費服: 5折
每日聲望: 創角1000 每日最高累積4000
進階聲望: 3500/7000/10500
生產系進階: 資深無需等待時間
擺攤功能: 支持 (我們希望大家盡可能利用原身交易功能或者以其他形式例如將道具放到 論壇 中販售)

新系統功能介紹
*除了以上基本設置之外,我們引入一些新特色系統*
快捷鍵設定: 新增遊戲右上角熱鍵設置功能;通過鍵盤上設置自定議熱鍵(單一/組合鍵)
可以快速出招(熱鍵設定好後，可在戰鬥中按設定的熱鍵,即可快速出招)
NPC名稱功能: 可自由選擇設定遊戲中顯示NPC名稱到人物頂部
在線寵物算檔: 法蘭城 寵物店 會添加一位能幫忙計算寵物檔次的 NPC
寵物修正系統: 我們會為不同強/弱的寵物提供不同的修正值上限
道具商城: 新增遊戲右上角功能鍵隨時隨地進入【商城】使用商城點數/時光幣進行買賣操作
隱藏寵物功能: 新增遊戲右上角按鍵直接隱藏地上寵物
隊長強制離隊: 新增遊戲右上角按鍵可觀看隊中職業,可強制請隊友離隊
1級寵物提示: 出現1級寵物後,系統直接提示/顯示1等寵物血魔量
新手保護: 20等級前戰鬥完場補滿血和醫好受傷

*練功系統
選擇創建隊伍可以建立一個全時光可查詢的隊伍,其他玩家可以加入隊列找自己想參加的隊伍,當隊伍人數達到要求時系統會自動幫你傳送到練功點或起始點
NPC設於東門附近247.91
註: 部份地區設有收費 , 傳送時必須已開啟傳送點和相關任務道具
目的地: 等級限制 收費表
哈洞 00 0
靈堂 10 0
里洞 0 300
利利可 10 500
羽音 30 4000
雪山 35 3000
炎洞 40 3000
水洞 50 4000
冰洞 50 8000
沙灘 50 8000
火山 50 10000
砍牛 60 5000

*每日簽到
簽到可以獲得大量卡時和名聲 ( 定期更換設定 )
每天0時後可簽到,領取每日獎勵(周未加量)
連續簽到一定令數有特殊獎勵,中斷後重新計算
累計簽到一定次數,每日獎勵發生變化
註:簽到人物必須達20等級

*時光商店道具
世界喇叭 ( 開啟世界頻道必須持有此道具 )
不可思議的蛋 ( 開啟後獲得小石像怪,極小機率獲得螳螂)
卡時小鬥鍾 (雙擊後打卡)
影角(男) 變物卡 (用於開啟者任務,使用後可進入男角路線)
影角(女) 變身卡 (用於開啟者任務,使用後可進入女角路線)
紅頭盔 (士兵就職必需的道具)
全能壓礦娃娃 (未開放)
生產系保存箱 (未開放)
安全帽:10次檔傷 (未開放)

《競技相關系統介紹》
*競技PK排行榜
設於東醫傳送石旁228.78 , 可查看各玩家於時光競技系統取勝利後的排行

*PK大賽報名員
設於銀行門外235.110 , 時光會定時進行PK競技活動,這是用來報名的NPC
大賽設有 5v5 3v3 1v1制

*PK大賽轉播員
用於轉播當時的競技比賽 (LIVE)
《稱號附加能力系統》

*稱號系統介紹
我們希望讓不同的稱號附加不同能力，使其更具有實用價值和收藏價值。

*附加能力
附加的能力含有: 修正 或者 五圍能力
使用方法:使用拥有附加能力的稱號後，即可獲得該稱號的能力加成，稱號的附加能力并不能叠加的，用不同的稱号有不同的附加能力。
註:必須佩戴水晶才能使稱號能力生效

*官方稱號能力設定
《解放者》

能力: 血量+150

《蕫事長》
能力: 魔力+150

《開啓者》
能力: 攻擊力+25
《閃耀者》
能力:敏捷+20 防禦力+20
《引導者》
能力: 血量+85 防禦力+15
《魔鬼剋星》

能力:反擊+15

《北國行者》

能力:血量+85 魔力+50

《樹海專家》

能力: NA
《浪漫主意者》
能力:閃躲+5 敏捷+15
《龍之拯救者》
能力:攻擊力+10 防禦力+10 敏捷+10
《上流社會的人》
能力:NA
《蘭國第一等勳章》
能力: 血量+50 魔力+25 命中+5 必殺+5 反擊+5
《艾爾巴第一等勳章》
能力:血量+50 魔力+65 防禦力+10 閃躲+10

我們還有很多詳細的設定與任務的更新，請留意我們遊戲
論壇：
FB專頁：
Line:
#魔力私服 #魔力繁體私服 #魔力時光 #魔力寶貝 #鋼人77 #港澳台 #超平衡 #無親友團

香港定台灣
點解用LINE

Setting聽落唔錯 可惜已經一年
我諗入面已經個個圍威喂

原來又有個私服 想玩返

有得5開毒撚一個自己玩

港台都有玩家各半左右

上黎玩下你就明架啦

有得line群組團嘛 岩岩先帶完露比團

東醫門口有幾人？

睇直播既playpack啦

Playback

新魔力私服有興趣玩返
但係唔想5開自己一個毒撚玩

咁就要上line 群識下朋友啦

呢排Home office 玩下呢個服先

我想問有冇快速升level？即係類似lvl 1跳到去60之後要靠自己慢慢升

無 你當官服玩 最大分別係 有經驗倍數同埋 啲王難打左

人流好似唔多咁 所有玩法同正服差唔多？ 即係無啲咩技能書 就職大堂嗰啲？ 全部嘢要去返嗰個位置就職 學技？

無就職大堂 技能屋有 不過要課金 人物升級比正服易， 但係打王難左，啲AI有改動。 多左招會心一擊既小刀絕技，係醫生同小偷既得意技，近戰都升到7技。
係時光 醫生同小偷變左強勢職業。 格鬥士氣功彈有必殺加成，10技可以發8個波波，靠氣功彈升職，混亂攻擊廢除。

好想玩
但想1/2開算

有冇課金商城

有 可以上黎玩下先決定課唔課

Lm跟進

Win10英文關亂碼
可以點搞

建議都係3開弓手打石賺錢先？

有冇巴絲一齊玩 唔想5開 會玩 傳格弓
目標艾1

地區語語 選項 非unicode地區 選擇用台灣

可以掛蕃茄既

都係亂碼

我都係咁 不過入左game無事

有無公會

Mac機有無得玩？

群組？ 我地有line 群

目前伺服器上線平均幾多人？

岩岩上左去睇 好空城計

話曬返工時間嘛 你估仲係當年學生哥咩
我地平時主要靠line聯繫 有一半台灣人

但掛賣都小

有冇追月？

暫時未支持 不排除將來會有 近戰可以使用會心一擊小刀群技

猶大限性別 諗到都覺煩

個setting 幾好

有變身卡賣 呢個服比較特別 正服打猶大難在搵齊10個童男童女 呢度係真係難在打猶大隻王 不過都有幾個手足唔怕入左坑啦

有無自動戰鬥？

有自動戰鬥

一齊回味下

新增youtube channel

睇緊你係砍木原來簡體端黎

唔係服務端簡體 係我window簡體佢幫出簡體字

終於上60等

想點呀你班人-.-?

再次打完猶大

連登巴打大合照

打猶大

推，希望多少少人玩

以前玩其他私服有時會自己5開玩，另外開多幾隻掛礦伐木打獵果D
呢隻私服得唔得?

可以自閉玩 可以上line群搵人 up to you.

Line群有接近100人啦 想搵人一定搵到

13-3 法蘭城天降活動現況

報左名未呀 3月21日PVP賽 聽日截止啦喎

頂...好想玩
以前有隻92LV弓手+83LV格士+LV10技能礦工
走黑市賺錢有2M身家

入坑啦 頭先同班巴打pk完

留名

巴打點解join唔到個line group？
一click入去就話不存在的群組

3.0冇耐已經冇玩 而家玩返會唔會咩都唔識

我都想玩番 而家玩咩職好?

無人玩?

人地練工既練工, 解任既解任, pk既Pk, 唔同棟係東E門口叫玩魔力咩?

去專頁敲GM啦, 或者我比你都得

想講
人唔多 如果王又難打咗
例如猶大咁 雖然有變身卡
但假如真係唔方便同人就時間
自己五開咪唔洗玩

我試過4隻60等打都贏喎 同埋 line群用途咪就係要黎約團囉 好老實魔力呢隻game都出左成廿年，當年玩既而家都出黎做野 甚至有家室啦 好難仲要求個個仲好似當年咁 上線東醫問口叫團啦 隔離大服都未必得啦

不過我地line群聚左成100人 ，你有心上黎搵玩實搵到人幫手既，當然都有例外日，之前有個犯眾憎... 唔講啦，講多無謂，入左坑你就明

有無話咩職業好啲？

起步可以玩弓手 不過我地服多左醫生同小偷可以放群技 可以考慮一下

小偷咩技？醫生係咪用小刀？之前好似玩過

會心一擊

會心一擊係群攻？

類似氣功彈

小偷同醫生都用同一招技？

嗯 小偷打卡＋40 醫生＋20

但line啲人話小偷好難就職

呢個任自官服都麻煩 所以同醫生比咪2平衡囉 醫生升技能

咁小偷點加點？

我玩醫生 我都係1血2攻1敏 lv43巳經可以單挑熊男

咁屈機

低級係 不過技能練高左 減命中減得犀利

咁用小偷定醫生好?

我比較懶鍾意 用服務系擺攤功能搵錢 所以玩醫生

即係放隻醫生係到掛機 有人要醫就可以自動幫佢醫賺錢?

Yes

咁玩醫生有so喎 可以賺埋錢

係架 職業平衡做得唔錯

就職左小偷 但要去雪塔學會心 新手點去啊

咁多大腿抱求其搵一雙咪得囉

玩左一陣都唔見有活人係東e

3. 0？

Line群好熱鬧喎😂

新手想5開自己玩下先 有冇話咩職好

人少咪認囉 入到去鬼影都無隻
成日拎呢幾張圖打飛機 戇鳩

想入GAME睇下都唔得 註冊都 404 Not FOUND

人多誠意推介正服

無問題喎 有無打錯網址？

開到試玩緊
如果5開生產職賺下錢既話 應該點分配好

5點半後 再上啦 gm廣播左1700維護

真係冇乜人咁 中午到而家都係冇變化

番工冇計，平日係差啲，我星期六日on去升lv都會撞到人既

想搵平民寵買都難

係喎 國民3寶地位仲有冇變?

平民寵我見有水龍藍螳改屍改樹呢啲而且唔貴

有冇搵錢教學 禁親都萬幾二萬一隻
今日玩左大半日都係得7千銀

我見有兩三千蚊水龍

新手黎講，弓手里洞打石最快

有啲收左擋睇唔到幾銀
聽日再慢慢磨下先 而家先廿LV 無業

個練功傳送員係咪廢 ? 禁佢都冇反應

之前壞，而家好似好番

開5隻戰鬥系
1 小偷 2弓手 1格士 1斧
咁OK唔OK?

打弄都得啦 咁既組合 1弓變1傳可能仲好

打王

不過新手錢都無 點就職學技

佢個重覆上回合熱鍵套用唔到落技能 ？
都係變左普攻

直接按alt+1就係出第一招技

Gm幾時派券

打石好似唔係好多錢喎
34仲用緊新手裝

開3弓里洞打啦 里洞石機率調高左 懶既靈堂都得，我之前隻弓 1個鐘都打萬零蚊石

魔力時光2020 第一季PVP片段
個人賽新手組片段
相濡以沫VS泠沫

泠沫VS孤單的催膩膩

個人賽中級組片段
童童VS血剎

童童VS綠茶

童童VS星羽

童童VS淫蕩

隊制賽新手組

隊制賽中級組

隊制賽高級組

隊制賽無限制組別

網站:

想問下個新ser而家開左未
我見佢而家寫不留檔封測中 但又入唔到ser
好迷茫 想入game體驗下

如無意外 今晚開ser

留名待J 知唔知幾點左右開

多唔多人玩 好想做封師捉寵

新魔力時光2上線啦

點解連極都連唔到入Server？

睇直播既playback啦

大家有咩都唔好再問，睇直播既playback啦

新魔力時光 巳經不剷檔公測啦, 老玩家請下載新客戶端

換左新客戶端未????

我直接download google 果個zip
要再download客戶端？

Google果個就ok, 記得要將客戶端文件夾列入排除名單先好開登錄器

未得閒住，睇緊playback

睇住playback一邊睇一邊down, 好快down完

睇完playback再搞

no one john?

no one play

why mo people play

又到月尾派點數時

黃ser 要支持啦